<名偵探柯南> 集中討論區5

故事簡介: 主角工藤新一原本是一位經常幫助警方破案的17歲高中生偵探；某一天和青梅竹馬的同班同學毛利蘭在熱帶樂園遊玩時目擊黑暗組織的可疑行動，獨自前往交易現場時卻遭另一名同夥從背後偷襲擊昏，並灌下代號為「APTX-4869」的神秘藥物。後來雖然倖免於死，但身體就此縮小為小學一年級時的模樣；情急之下化名為江戶川柯南，在鄰居阿笠博士的建議下，寄住在毛利蘭的父親毛利小五郎家中。同時他也憑藉著過人的推理能力，以及使用阿笠博士為他發明的各種道具，讓小五郎成為名偵探，並藉由平時的案件調查找尋有關黑暗組織的線索。 (Source: Wiki)

m23 紺青之拳 最新預告

Lm

lm

好耐冇追 其實漫畫主線係咪重係冇郁過

依加嗰條應該會有主線
又廚師又長野

咁要追下 停左成年等到頸都長..

開咗個tg group 想識吓同好吹吓水
想入可以隨便入 不過暫時無乜人

呢家差唔多個個故事都主線呀
不過次次出完一個系列就停幾星期

邊到可以有得睇最近幾年既劇場版?

LM

留名

動漫花園搵seed啦

竟然開到(5)

柯南咁直接問安室識唔識rum

開gp呢到咪更加靜

Push

屌那媽宜家73識得將主線塞入d日常度 搞到集集都要睇

咁咪好
拖咁長做咩, 就算結局左都可以支持

我意思係變返大

好玄

又休

都預咗架啦 休三星期咁少要慶祝啦

仲以為有主線大突破

RUM好似鋪左5年都有, 係時候啦

依篇講咗RUM好心急之後，一定會整啲劇情出嚟突顯老師等人心急，擾亂啲觀眾
好似滿月篇呃人朱蒂係貝爾摩德咁

原來有知咁既po
不過我淨係有追 劇場版同 故事 係咪冇人會so 我

rum應該係壽司佬

睇埋主線

追故事即係點?

推

點解周圍都無柯南最新基德個集動畫

m24 講赤井ㄧ家。赤井主場

有無source?
諗起都興奮呀

3/1 青山剛昌坐談會話m24主角嘅代表色係紅色

香港係咪未公布上唔上

未公佈

通㗎

小弟才疏學淺唔識字

兩套都係動作片

印象中9月先上畫

會唔會日本票房 柯南>av4

公佈左會暑期上 但未知幾時

怕基德唔夠號召力
波本太屈機

真係唔駛擔心基德唔夠號召力
更況且無佢都可以輕鬆打贏復仇者

但係以前基德好似冇咁高票房..
向日葵都係40億多D

ㄧ套 純黑 上到62.9億
唐紅 68億多d
安室 八十幾億

基德危危地

基德好正啵 好型 心目中既男神
但應該成世都唔會睇到佢出續集

可能因為基德唔算最主要果條線？

下年劇場版到赤井

呢幾年個票房咁累積上去法
代表多咗觀眾養成黄金周睇柯南嘅習慣
好難會突然少好多人睇
保守估計今年都最少70億

出埋秀吉，真純，嶺妹

22套劇場版加埋爆炸左341次 但係有一套1次都冇爆過

迷宮十字路最多燒下野 清泉

迪士尼allin宣傳 加埋我英引左好多人留意英雄片 輸少少唔出奇

真心唔睇好
上年Avengers有同我英聯動
但結果都唔係好好
㗎仔實在對MCU興趣不大

記得都keep住第二架喎
全年計就唔知不過都好大機會第二

上年連柯南一半票房都冇

真係一半都無
仲要係全年排第14位

以為屈賣票收益會高d

btw上面2張poster咁似樣原來迪士尼搵柯南合作賣廣告

唔通 布先係正字 法律文件規定用布

估唔到安室咁高人氣 分分鐘仲高過灰原

一定, D女太癲...

頭3日票房重多過上年

所以話柯南啲票房年年咁累積法
好難會突然跌返落去
不過最後過唔過到M22仲有待觀望

初動即係點?
以前好似係星期4上畫? 呢家變左星期5?

初動六,日 首週五,六,日

睇番偵探們的夜想曲有啲野唔係好明
最後世良 安室 沖矢昴同時有聽緊電話
安室同貝姐傾
世良同領域外的妹妹
咁沖矢昴係同邊個

我記得青山講過，柯南知道安室係波本嗰集火車篇之後，基德唔會再侵人黑衣人主線

Firm咗8月15香港上畫

正

前幾日睇完最新劇場版，本身仲以為啲觀眾多數都係細路仔，點知同場勁多後生仔，果然係國民動畫

咁賣得睇黎柯南十年八年內都唔會完

成個19年無睇過 想問冧酒篇完咗未

未 岩岩先夠3個人比你估

啱啱睇完M23
唔錯

都唔算岩岩啦, 第3人廚師都出左好耐

廚師除左單眼同名match rum 仍然無乜線索

我都覺, 唔知點解RUM篇對各人嘅描寫係少過VERMOUTH同BOURBON
不過仲未開估, 可能繼續寫

老師可能係淺香

3個都係rum

淨係想知幾時完

淨係答到你, 照呢家咁睇, 5年內都唔會完

U記新出件tee有柯哀
好開心
不過我見另一件柯哀下面有埋其他三個

主線去到邊, 淨係知有個黑衫人有個終極大佬

唔知你睇到邊，講太多驚你唔明
呢家講到有3個疑似rum嘅人，正如我地上面所講

至於你話有終極大佬，睇黎幾十年前已經死左

推推

用左幾個月時間download返晒全部落黎，939集

我上網睇算
BTW, OVA都有

有得隨時睇又知道邊集係咩名實在好多
OVA其實都冇咩邊套好睇係得十年後的陌生人好睇
電影都有齊，不過零的執行人好難搵，得480p

上動漫花園搵啦

求SHARE

thanks。搵到1080p

我係用百度網盤download先會用左幾個月咁慢
我自己果d唔知點upload上去，一共成150gb，
又唔識整seed

啱啱睇完紺青の拳，睇完覺得到底仲有乜係青山作唔出
但KID真係好撚型睇完預告好撚期待下年個套

睇黎今年輕鬆100億
呢家3個禮拜已經70億, 估唔到基德咁勁

有人會為咗基德去刷票房咩

D女FANS好難講

上網search"藍色狂想柯南合集" 有齊特典真人版電影443GB 其中TV版佔341GB
我dl左2日15小時都83% 都算幾快

都明知有個rum嫌疑人係到都可以咁明顯整暈人

通常咁放心即係唔係

青山:想捉我路 無咁易

柯南係望住若峽
似係特登咁做

個犯人犯澤先生6笑到抽筋

青山係咪應該整返幾集講黑暗組織有幾黑，做過啲乜嘢壞事可以令到世界各國諜報組織注意佢地，同每人派一兩個臥底臥到入去

睇返依家啲故事，佢地都係主要殺25仔
有時暗殺下啲知名人士，有時搶下錢咁
咪即係葉繼歡、張子強、湖南仔嗰級，真係唔覺得有幾壞

都未講，登場咗嘅黑暗組織相關人物，有一半都係差佬臥底
真正認真工作嘅得GIN、伏特加、兩個狙擊手

或者可以吹下日本政府、自衛隊同美軍之中有黑暗組織臥底
咁就可以解釋到M13、M20用武裝直升機喺市區掃射咁耐，炸爆個摩天輪
啲駐日美軍同自衛隊做乜撚嘢
連隻俾柯南打到半殘嘅武裝直升機都捉唔到/連人帶機擊落

同埋個新聞封鎖係點做到圍住東京鐵塔嚟射，應該好多人拍到片，政府可以點解釋

劇場版不必認真

劇場版套套都係咁
反正都唔係正傳

之前估黑田係酒廠臥底，點知原來又係紅

呢個笑到我仆街

之後淨係send 過SMS
講波本同RUM

赤井死後
打過電話比FBI
話組織有成員岀動 代號係波本

緋色後 赤井話佢send左個信息 淨係寫住RUM

前，67巻700-704
黑色13的暗示、逼近的黑色時限、紅色搖晃的瞄準物（動畫第579-58話）

講GIN聽到有人見過傷痕赤井，懷疑水無怜奈係25

百度百科柯南版有超級FAN，整理曬啲角色喺邊集有出過場，連灰原呢啲常註角色都有整理

期待緊出番KIR同佢細佬
明搶新一條女

Kir同波本個角色重疊左
波本人氣咁高 睇怕Kir無乜機會再岀場

據聞Kir 之後回歸，之前唔記得睇邊個人twitter講.

由邊集開始，柯南知道灰原真名係宮野志保
我睇返18,19巻，灰原登場嗰集，柯南有同阿笠博士講灰原死都唔肯講真名

應該係tv版講左 設定回流返漫畫

啱啱快睇咗TV版同漫畫版嗰幾集，同劇場版開頭個簡介，M3、M4只係講「灰原」知道柯南變細
去到M5(2001年4月21日=TV230)先有喺簡介講原名係宮野志保

但都係有好似有BUG
(先唔理TV13動畫制作組唔知柯南會咁紅，唔想埋咁多伏線嘅劇情修改造成嘅BUG)

漫畫VOL 2/ TV 128=GIN殺廣田雅美時，有講佢原名係「宮野明美」，但柯南距離好遠下，照計聽唔到
漫畫VOL 18/TV 129=得知灰原家姐係「廣田雅美」
漫畫VOL 24/TV 178=PISCO準備射啱啱白干效力過咗，變細嘅灰原時，講咗聲「志保ちゃん」，柯南係現場，所以知道灰原名係「志保」
漫畫VOL 28/TV 224=柯南喺人魚島見到本登記冊有「宮野志保」個名，懷疑灰原有冇去過人魚島

跟住就M5開頭介紹灰原原名宮野志保，有啲古怪，即係要漫畫VOL 2/ TV 128，要柯南有順風耳先聽到GIN講
TV128都仲通，因為係用跟踪器(竊聽器)追明美，可能透過竊聽器聽到GIN講
但漫畫VOL 2係小蘭同柯南坐住的士叫司機追前面部車，個跟踪器貼咗喺酒店死咗個男人嘅錶度，加上竊聽器功能去到VOL 4先出場

真係開估嘅係VOL 37第76頁=TV 309，呢頁柯南心諗清楚知道廣田雅美=宮野明美，所以灰原=志保=明美個妹=同姓=宮野志保，但咁慢過咗M5開頭介紹講得咁實牙實齒

更正呢句：
「真係開估嘅係VOL 37第76頁=TV 309，呢頁柯南心諗清楚知道廣田雅美=宮野明美，所以灰原=志保=明美個妹=同姓=宮野志保，但咁慢過咗M5開頭介紹講得咁實牙實齒」

VOL 37第76頁=TV 307先啱，同埋，TV版CUT咗柯南心諗「依家見過嘅黑暗組織成員有7人，其中包括GIN、PISCO....,宮野明美，所以灰原=志保=明美個妹=同姓=宮野志保」呢幾句

vol18博士打電話果時灰原有講佢家姐叫宮野明美 雖然果刻半信半疑

被殭屍包圍的別墅

其實唔肯定
淨係記得同班友同電影有關

其實世良由一開始混入小蘭朋友圈度，已經覺得依個女人唔簡單。
有集世良見到小蘭幫柯南包紮傷口後，點解佢會喊住話自己係好壞的女仔

叫得世良（セーラ）就知佢係赤井個妹啦
赤井秀一=池田秀一=馬沙
セーラ=馬沙個妹，但喺0079裏面就係喺地球聯邦，同馬沙敵對

所以我估世良兩母女未必真係紅組幫柯南

講起新一，唔計博士同佢愛人小蘭，佢好似獨來獨往，冇乜朋友咁

變柯南後，佢背負了很多，一力承擔所有，唔想其他人牽連

Vermouth雖然保持住年輕的外表同皮膚，但佢有個不可告人的秘密，爆左出黎就故事到而家都未有特別交待

其實新一仲有一粒藥收埋左未食

原來研發aptx4869嘅目的就係年輕十幾年
所有化妝品廠商嘅最終目標

貝姐成功=由40歲變到廿幾歲
世良老母就失敗=由50歲變到幾歳

或者咁就係目標成功，假設boss係烏丸子孫係80～90歲，要返去四十歲，甚至要死者蘇生烏丸，將個150歲冰凍保存嘅身體返老還童

Vermouth其實都有想真心去關心的人，就係小蘭、新一、有希子

如果唔係新一，灰原晨早就

其實你講既呢d老fans都知既

回帶下姐

點解新一唔想比平次知太多黑衣人組織的事?

我見香港冇乜人講柯南，見到有個討論區講柯南就太好

唔想拉老友落水
不過其實如果平次入隊一早條線快好多
佢老豆係大阪府最高級

好可惜平次d戲份，分咗大部份俾世良，同柯南一齊都係關於鬼怪的案件。
但係開心的係只要新一出場的話，平次99%會出現。
平次都好慘，幾次同和葉表白都食詐糊

應該冇交待啫
有次番學校同修學都見到佢同同學都friend

連差佬個邊都搞掂2個

btw
可能始終平次叫做支線
但赤井一家唔同
前排連秀吉都入埋線

一個成年唔返學，返都係做話劇去旅行嘅人都可以同啲同學咁fd

故事見到蘭同平次最friend

新一出事後，只有蘭、佢父母同博士最關心佢，唔太覺有其他人關心佢

其實都唔覺佢阿爸阿媽理佢太多
知咩事就算，不過新一都話自己查

蘭唔使講啦

至於其他人，似乎已經慣左佢係咁嘅人，就算踢波都好似獨食咁，但係睇佢d隊友又會同佢玩得

睇佢同學都慣左佢成日唔番學
不過始終新一篇幅都好少，冇寫太多佢以前嘅生活，但如果身邊人有事，佢一定企出黎（唔係邊有野畫）

話時話點解平次同新一做到好兄弟
平次唔係葡萄新一，拎佢去比較

近排先交代佢父母返左日本，話唔可以睇住新一單打獨鬥

近排其實果集都已經係2017年出

動畫拖到2019年6月出，冇計

無計 青山係咁停刊 動畫好似有一年都係原創 唔原創既話就會超過左漫畫

估計動畫同漫畫要有至少1年buffer
呢家畫到102x,動畫先1006

可能被新一說服到
因為真相只有一個，偵探推理唔係用黎鬥快

一開頭出平次佢係講過咁上下嘅野

同埋佢都變埋柯南，有時有d野佢唔方便做要搵平次幫手，平次都認為係‘冇求於佢’，冇佢唔得

新一以為平次只係過客，初初見平次係輕敵左

平次其實關心新一多過佢自己，呢d兄弟唔話得

但如果當平次係兄弟，佢都唔應該向平次唔講黑衣人組織的事
自從新一出事後，新一都變得好小心眼，一個人獨力承擔個感覺唔好受ga

其實新一係咪好憎園子?
園子其實衰多口，但對朋友真心

岩,呢條男人婆心機好重為左幫老母拎解藥不擇手段係都要當面揭穿柯南宜家仲想向灰原落手,老實講我好撚憎佢

世良同蘭佢地熟，都係方便佢做野，對佢地唔係出自真心

應該唔會掛
我覺得純粹係玩個種唔妥, GUT下佢咁
園子都係得把口成日玩佢兩個, 口臭D咁
但見到佢對蘭咁好都嬲唔落啦

會唔會因為佢老母突然變細好心急, 睇MARY談吐都唔似善男信女
至少同赤井差好遠

但其實世良都救過柯南, 聽完你地講我只係希望佢唔係為左博取柯南信任先咁做, 純粹係青山D伏筆(10年前已經識大家), 但至於點解要咁做都仲未講(唔直接相認)

世良呢個女人城府甚深，新一咁叻點會唔提防佢

嗰時見柯南被Mary偷用變聲器，好少可見柯南驚到咁

修學旅行應該最驚係佢，成日扮傻
不斷試探柯南身份

冇平次真係唔知點算

希望呢兩年會講得完赤井一家嘅秘密

修學旅行將新一的形象破滅
但為求自保都要咁

出場了

想問下同漫畫相差幾多？

呢集係漫畫1008
漫畫做到1032，差24篇=8個故事=16集動畫

1008係2017年12月發表
到依家過咗年半（78星期）
先多咗廿幾話，變咗三週刊

都唔知係咪咁啱定夾好時間
修學旅行，等到麻衣20過年開始時先播

得番16話 即係中間又插d動畫原作啦

最新一集的漫畫終於出左，世良呢個女人真係好有機心
而家去埋博士度搵灰原

香港好亂, 冇心機睇

睇柯南同時，亦有關注今次事件
見到香港咁，慶幸香港的下一代，都係香港未來的社會棟樑
慶幸自己香港人呢個身份

班學生/記者真係好慘, 同時亦好勇敢
無論第日香港變成點, 佢地都係英雄

新一集漫畫，點解冇人懷疑過阿笠博士

作者之前否認左博士=boss的言論

唔係講緊boss

幾時先有番連載。。？

冇睇好耐，琴酒激死未

呢排連緊

呢排都唔得閒睇
漫畫又好，動畫又好

Mary係畀一個格鬥同推理好強的英國人餵藥
即係餵藥果個唔係Rum?或者有人易容？
今集提到赤井家細過果時要隱瞞英國國藉學日文做日本人喺日本隱居

動畫中，Gin好幾次提及灰原，多次顯示灰原露背，有乜企圖

而家連MI6都有份如果琴酒係卧底既話我都唔會感到意外了

咁岩係吹水台見到個post, 想問下有冇人有興趣要柯南童年盒蛋一set5隻

如無意外女老師應該係淺香，係棋手條女，想幫棋手幫仇

啊，雪莉

屌過好出奇咩

灰原應該好多FANS
青山應該打死都唔講

動畫只係強調灰原大露背，但未交代細節同原因

話時話，安室同赤井的對手戲
搵阿寶同馬沙做賣點
其實你地覺得效果如何?

下個禮拜更完之後休刊4個禮拜 但因為合刊嘅關係變咗休5個禮拜

咁我理解到點解動畫咁多原創

好明顯係痴漢gin對灰原好有性趣 但灰原唔想理佢

Old News
RUM個CV 以???顯示，
之前有冇見過其他動畫有D角色個CV都係咁顯示

提提各位柯南迷
最近上水同將軍澳都有商場舉行柯南展
「走進名偵探柯南的推理世界」

MCP One 新都城中心一期
活動日期：2019 年 7 月 6 日至 8 月 18 日
活動時間：10am – 10pm

SSC 上水中心購物商場
活動日期：2019 年 7 月 6 日至 8 月 11 日
活動時間：10am – 10pm

希望大家約埋以下日子一齊去逼爆上水同將軍澳

13/7/2019（明天）：
SSC 上水中心購物商場

28/7/2019:
MCP One 新都城中心一期

759見到
好似有6款
見到仲有灰原 京極 基德

大家一齊支持

有冇風香港上唔上？

8月15

睇完,今次麻麻地

可唔可以cap灰原大露背

Viu星期日晚播M22

有, 但係應該冇心情

最新一集的漫畫終於出左，紅葉、和葉、平次再度出現
今次應該幾多火花

今晚viu阿寶 vs J2馬沙

Viu播到電影版，但點解唔播TV動畫版

賣廣告啊 黎緊m23上
不嬲系列作係香港上影都會播前作賣廣告

我明白 我意思係點解Viu唔播動畫版

明顯係唔係viu主動搵柯南播 香港有幾多人睇丫

動畫版的話，香港有播的平台
只有早期的TVB (動畫去到122話) 同 Animax (都有播到2xx話，詳細唔太清楚)

台灣呀

仲未睇m23

都唔明點解俾韓狗咁快播

柯南咁多文字遊戲，配音真係咁知點夠
除非成集飛

其實ViuTV可以只播柯南TV版，唔洗另外搵香港配音再配

今朝睇左 真係唔掂
係靠kid吸票房
下套赤井要出場了

估唔到
今集票房唔係幾好架咩

與其話係柯南劇場版
不如話係基德劇場版

其實你地點睇新一同快斗之間的關係?
新一好似好唔gur快斗，但有時又要搵佢幫手
快斗又好串咁

未睇
不過個人好鍾意基徳
魔術快斗都有睇漫畫

基伴關係
有事互幫

柯南電影無論好定壞 票房都係年年升架啦

係
自從絕海的偵探開始 冇邊一套我覺得係好睇

我個人覺得
純黑的惡夢同零的執行人好睇

M21 M22 係okay嘅

如果有少年偵探團的集數，你地會唔會skip/飛黎睇?

我好憎少年偵探團嗰三個 (步美、光彥、元太)，又嘈又煩，豬隊友黎

但重要劇情又會同佢地扯上關係，所以飛黎睇

今年票房係跌咗啲(雖然都係好高)
值得留意嘅係頭一兩個星期走勢係勁過上年個套
但後勁不繼先搞到跑輸
相信係因為口碑唔夠勁先會咁

零的執行人真係太勁抽

咁安屋透人氣高過基德

MI6都出埋

有仲乜嘢可以出，DGSE?BND?

劇情真係好麻麻
今次直頭想炸左人地個國家痴線
京極反人類動作笑撚死
個對手都幾無恥又話想同最強京極打
但又要京極單手抱住圓子同佢打，贏左你都唔好意思啦
而且成集冇人認得柯南都幾過份

不過期待下年

M22比到個種緊湊既感覺
呢套完全冇

有FBI CIA線感覺比較緊湊 (漫畫都係)

劇場版要呢啲元素先好睇嘅話就出事啦,年年都要靠佢地咩,況且以往都有唔少無特工都拍得精彩嘅例子
今集悶我覺得只係因為編劇能力不足,寫三主角又handle唔曬,寫推理又太過低智,啲兇手同真兇比TVB劇情更易估

出1040話未？

但係上年明屈票房 無啦啦年尾出多4d版本屈多5億
如果今年都係咁有機會超越上年 上年呢個時間86.3億全年91.8億 今年未有4d版已經91.2億

咁老老柒柒柯南其實不嬲估手法 唔係估兇手

好震撼

咁平時劇場版都會有啲計中計撚吓觀眾(合唔合理就另一回事)
但今次嗰個真係太易睇穿

今次算係咁上下 同以往有少少分別
反而我覺得好睇左可能因為無左少年偵探團同小蘭無柯南柯南咁叫

少年偵探團豬隊友黎
重要劇情每次都要扯上佢地

其實都幾on9完全無證據prove鬍鬚佬殺人，純粹係柯南自己鳩估
同埋京極一拳仲誇張過柯南用足球痴撚線動作片

cls 嘅係最後互打嗰part
本能反應唔係握緊避免跌死，而係要同人互打完先握住條柱

呢part 笑死我

上年出片尾有基德個時d 人wow 哂咁
今集覺得基德冇咩光環
D 光環去哂京極到

最後果下一拳超人唔知吸到幾多fans

咁好似最後都無拉到個教授

拍下非日本幾好

但京極平時真係出得極少
我妹睇完話點解基德好似好蠢

咁又好似第一次中除左柯南以外ge人伏
個教授雖然係發神經但係真係幾勁

真係好鐘意睇柯南 但真係睇到悶 無心機追
有冇巴係真係集集追

片尾show左佢地比人拉曬

淨係追動畫

追動畫 不過飛曬啲動畫原創

淨係睇
主線(依家逼住睇壽司佬+若狹老師)
新蘭
平次
基德
扮諸葛亮嗰條友+單眼佬

我都有睇緊主線
最近翻睇舊個d case 好睇好多

之前貝姐話佢好痛恨灰原父母
我估佢可以長時間保持光鮮外表
但付出的代價係不育/壽命比一般還短

其實赤井同安室之間只係誤會
而家安室對沖矢係非常之上心

BTW漫畫新一話出左
平次同新一之間的火花好好睇

之前貝姐話佢好痛恨灰原父母
我估佢可以長時間保持光鮮外表
但付出的代價係不育/壽命比一般人還短

和葉好正

今年劇場版真係唔掂 歷代最差頭幾名實有份
文戲都預左垃圾 冇諗過連武戲都咁廢 完全冇左個種刺激感
園子個新look得咁短

我咁排
top5
貝克街的亡靈
迷宮的十字路口
純黑的惡夢
漆黑的追蹤者
偵探們的震魂歌

bottom5
業火的向日葵
紺碧之棺
顫慄的樂譜
沉默的15分鐘
第11號前鋒

剛剛今日睇完紺青
真係麻麻地，近年最悶
同舊年差好遠

唔講我仲以為自己睇緊龍珠

幾高嘅智商先會諗到用飛彈射自己

光彦ok ge
另外兩件就

想佢整多啲灰原

你地都係德福睇？

光彥都叫有D禮貌，但少年偵探團真係不了

我上次睇戲院睇柯南電影已經係M21，因為有麻衣唱主題曲先去睇

今輯電影
真係世界級，好多意想不到既野
值得入場睇

我呢幾年都有去戲院
不過前日德福咁樣，我又唔想去

我相反，淨睇漫畫，打算重睇第二次

我睇左兩次。睇完有啲想去一去新加坡

真，每次睇完片尾都想去個到
渡月橋，想去個陣就好似話比風吹爛咗

成日睇
由識灰原到赤井 個d主線
大約12x到52x
但係一直都冇追上去

我自己本身一路追開漫畫，都睇左成八九年，所以就唔會覺得一千集好多好難追咁，加上有買單行本睇，好快睇完

小五郎屋企幾時開始加左柯南個名
日本家庭都有全成員名單，柯南未入時只有小五郎同蘭兩個名

幾年前睇到400尾, 上完維基見到紅黑系列, 成晚唔訓睇左10個鐘就係追到赤井死, 睇完突然好空虛

劇場版定係邊隻既情節黎

奧海城

可能我之前睇錯左，Sorry
不過新一都當左小蘭屋企係另一個家，無所謂

睇完終於知道點解以前琴酒認錯園子做雪梨

哇正撚到

可能依排太攰 前日入去睇睇到差d訓著
到底我睇緊龍珠定一拳超人
上年就個個嘩嘩聲 今年就更多嘩嘩聲同笑聲

見到爆氣嗰下好似畫風都唔同咗真係成套龍珠咁

打交嚟講M20赤井vs安室好睇得多

柯南幾時開始變咗動作片

出左4d破左舊年紀錄

業火向火葵
導演靜野孔文和動畫製作公司TMS娛樂的製作人石山桂一承認了劇場版增加動作戲成分的傾向，同時表示製作方會調查觀眾意見並調整以後劇場版的情節安排[6][7]。

由漆黑追跡者都開始狂加動作戲，但都有推理位
去到業火向日葵就真係鳩中之霸，乜撚嘢動機嚟明顯吹太大，編劇已經諗唔到合理動機

所以去到純黑惡夢、零的執行人就決定完全放棄查案，唔撚理啦齋爆炸算

但係觀眾睇得好過癮

休刊11周

其實作者不如快D鋪路完左去

佢可以之後花更多時間，寫安室個故事

依家先知有柯南討論區

平次表白又Game Over

新一期本來以為無主線
點知又有

歡迎加入吹水

Rum 應該係廚師

快開估

又三個月 cls

睇個陣以為係烏丸家

好多自殺, 柯南都搞唔掂

名偵探柯南：紺青之拳
好唔好睇?

漫畫人停到1035 話 邊到仲有冇睇最新

Facebook 米花町

thanks!!!!! 斷左好耐

睇完, 去到後面係大亂鬥, 唔怪得戲名有個拳字
1抽10冇難度

柯南同基德個種合作都好正
柯南同灰原又有密契

下年係咪輕鬆100億

等左咁耐先有1036，而家又停過？

其實漫畫去到1042

睇開個網冇update到

追到最新
想問鎖定rum 係黑田，廚師，老師呢件事係漫畫入面講定青山訪問講？
青山係咪講過黑衣人大佬已經出現過，暫時fbi james 呼聲最高？

1. 訪問講
2. 我覺得唔算, 但係佢太多野未講所以先估佢

炸咗隻船落海為咗救火
做乜撚

如果商場爆炸 有人唔肯走 咁佢點換屍劇情真係好撚BUG

新加坡旅遊局又會敢俾佢炸船，又鎗戰，又火箭炮都出埋，仲點去旅遊啊

後面扑暈佢囉，爆炸有落石唔出奇

如果有一堆點扑得切

哀b擔正ed

btw前奏幾有節奏感 not bad

Op 主唱Only this time
其中一個係佢哥哥

Mv

THE BEST OF DETECTIVE CONAN系列
由2000年出第一隻至到2014年的第5隻，
由無敵之心至而家的歌，其實呢5年都儲夠歌，可以出THE BEST OF DETECTIVE CONAN 6，但

2017年開始出柯南電影主題曲為主的20 All Songs同
成就健力士紀錄的倉木麻衣而衍生的柯南精選21

2019年12月BREAKERZ都會學麻衣出BREAKERZ x 柯南精選

第6隻係咪唔會再出

有冇試過?

無乜興趣去ok買野飲見到咪影低

岩岩睇完紺青之拳
唔明點解最後個差佬好似同海盜係同黨?

勾結？

留名 之前好鐘意

Boss 係莎朗
啱啱係2036年睇完柯南結局 返黎留言

你信係個過百歲既人？

佢目的唔係只幫佢老豆報仇?

咁唔知佢會點兜啦
可能實際執行嘅係第2個

其實平次算唔算第三男主角

第2係？

毛利小五郎

我咁排主角
男一：新一/柯南 女一：蘭
男二：小五郎 女二：灰原
男三：平次 女三：園子

屌，我完全醒唔起
咁平次算啦

不過其實我覺得佢似配角多
反而少年偵探團同博士似主角群

但係如果淨計主線，唔計其他平衡時空，我就覺得平次係主角之一

基本上都認同，不過現實時間太長，搞到第三行好似好少出咁
就算係電影都唔係成日出

ps. 其實灰原都唔算咁多（對比最重要嘅核心3人），不過實際有佢嘅獨特性係到

原本想排女二係園子，最後判斷灰原女二
灰原雖然遲過園子出，但故事骨幹都會關佢事

園子戲份其實都重，但功能比灰原小

園子的出現可以補救所有的BUG

可唔可以舉例

用錢解決到的問題就有佢
其實我講笑

呢個都係
其實佢本身係一集角色

點解安室初初由配角，可以彈上男四/男五

青山剛昌在接受採訪時表示安室透最初不是公安，而是一個非常壞的傢伙。不過在繪製他第一次出場的解決篇劇情時，青山覺得他非常帥氣，為此就讓他成為公安了。原本安室透的任務是為了引出毛利小五郎，這個設定後來也被放棄了。不過他跟赤井秀一之間的糾葛則是一開始就確定好的，青山甚至還考慮讓安室透姓「白井」的。

波本到神秘列車前都無正確解決謎底
淨係表現到行動力

ed出左full ver
虐撚到
希望同我哀無關

劇場版網頁倒數2020電影M24

Failed
尋日6今日1
官方Fake晒全部人

m24 緋色的彈丸

今日係 13
我估同赤井起"紅與黑的衝撃"中講嘅黑色星期五有關

好似係Family

今日係"9"

佢一家屈到

話說題外話 本堂瑛佑係咪以後唔再出
明明家姐係kir 又話做CIA
到宜家已經11年 都冇消息

同阿寶撞咗身份

我估青山係想寫FBI vs CIA，相同目標唔同手法嘅衝突，點知細佬唔紅
跟住阿寶出場，紅咗就寫佢做公安，咁就可以玩公安vsFBI

佢係其中一個知南身份
阿寶係討好但like瑛佑多d

十世都唔更新一次...

真係「家族」
日本有人已在twitter估劇場版故事應該會以赤井Mary世良為中心
領域外の女

M24 緋色的彈丸

監督 永岡智佳
腳本 櫻井武晴

M24 PV1 12·7 出街

好期待，又要等到8/9月

依家好似漫畫先係劇場版附屬品咁

漫畫主線慢到...

仲未完呀套柯南？
由小學開始睇
到而家婚都結埋仲未大結局？痴撚線

柯南係 日本Being同小學館的重要皇牌，點會咁快完

M18 FBI
M19 基德
M20 黑衣人
M21 平次
M22 波本
M23 基德/京極真
M24 赤井一家

出年仲可以係乜

CIA
灰原一家
本廳刑事戀愛物語
法庭

大把野可以玩，等多十年先諗完啦

想睇高木佐藤
btw, cia對姐弟都唔知飛左去邊

有生之年 可唔可以睇到黑衣組織個boss係邊個

瑛佑個位比波本搶左

Btw 可以出松田陣平

講佢地嗰期警校全部人都得啦

所以其實想出乜都可以 仲可以出基德vs lupin3世
之前咪惡搞2020出

後年到灰原喇掛

1045有赤井
1046係咪秀吉大發神威

未講咩？
屋都借埋俾赤井喎

fbi上司同朱蒂就應該唔知

講講下，醒起原來茱蒂老豆條線只係帶過下俾貝姐燒全家，冇詳細講同貝姐啲恩怨，又多一大段嘢可以寫

應該佢地成家都知

秀吉應該唔知

瑛佑係自己領悟 柯南冇提
柯南應該有同基德承認 劇場版三基德偷聽完之後柯南冇否認

基德個邊係劇場牌先知
瑛佑就其實同認左冇分別，自認蘭係佢條女

世良點解鍥而不捨咁迫新一公開身份，唔肯放過新一
作者偏心世良，平次戲份減少

因為佢老母變細左好緊張？
不過又唔覺赤井羽田緊張

應該入主線所以少左平次啫

但佢唔係話聽倒柯南同博士對話乜

記得以前平次係vodka面前扮過新一又同柯南一齊查朱蒂

唉 原來冇認到

蘭同新出啦屌 一樣新蘭
新一同志保

唉 兄弟應該互相扶持

我曾經發夢 係結局gin救新一而死

前期平次成日幫
但係紅方越出越多人
仲要個個咁猛料
個個推理都勁過平次
仲有諸伏呢啲，點搞
（世良就差少少）

咩夢黎

應該冇交待啫
修學旅行都見到佢班同學同佢好fd

其實而家加左新一老豆老母，D對手戲應該會幾吸引

小學開始睇，睇到大學畢業都未有結局 主線又變到好多關係

小五郎近排對新一好左唔少，有時都懷疑佢知唔知新一身份

好耐之前 劇場版13嗰年 結局夢

對手唔加人點頂
琴酒

又有人推po

Gin一個要打全世界 我屌

吹開水就有條癮

宜家查到個幕後組織未？
變得番大人未
利申冇睇近十年

如果蘭知道咁咪會成日痴住新一
對於偵探黎講可能係負累

未變返，新一暫時只可靠藥，所以灰原個角色好重要

講左boss名
但實際同冇講冇分別
因為照計佢50年前死左

蘭唔識講大話，我表明身份後果不堪設想。

變咗工具人

ok

妳幾時變到咁追星

完全block左，邊個黎

灰原哀絲打

咁落去到底幾時先完到套野

唔會咁快完，柯南係日本Being同小學館的皇牌，點都會繼續

同派出所鬥耐

以後已經唔會有柯哀線
垃圾

青山要全部都係青梅竹馬
不過灰原真係慘, 希望早日佢可以同赤井一家相認

唔畀正皮

派出所俾個白痴計畫搞到完左啦

柯南OP 51 CD封面
通常盤

柯南盤

WANDS復出作，期待

蘭個樣

烈焰紅唇

WANDS復出作有LIVE試聽，INTRO好正，期待呢個OP

又休刊

已經休到我無咩熱情
依家都係hea住追

都好的，比大家時間消化劇情
2017年年尾到而家，漫畫出左唔夠50話

冇追好耐了,印象中最後個案係車箱放紙皮遮住條屍,on9到爆
成日休刊,好心快快趣解晒D伏線完左個經典佢啦

利申,早兩年特登去柯南館參觀

之前都講過，柯南係日本Being同小學館的皇牌，點都唔會咁快完

拖到爛尾俾人屌就自已攞黎衰
唔同叮噹小丸子果類日常漫畫,斷左都冇乜所謂
仲有四篇迷題之後先3頁推主線
咁樣推法真係要叫個孫燒俾大結局我

冇辦法，呢兩間公司只可靠柯南賺更多錢
EVA完左好耐，但而家仲有出CD同其他產品

而家日本動漫的創作靈感開始到樽頸位，所以需要令舊作「翻新」

柯南都陪伴住90年代-10年代的人成長，我都認同要開始埋尾。我寧願佢慢工出細貨，都唔好出爛尾結局

紙皮都得，咁condom都得啦

柯南 OP 51 - WANDS

柯南 ED 61 - SARD UNDERGROUND

兩首歌搶先曝光
論影片追看性，ED61好過OP51
論歌曲質素，OP51>ED61

今年年頭都特登去左
強逼屋企人渣幾粒鐘車過去睇

SARD UNDERGROUND 新單曲 柯南盤封面
個封面好靚

依家先睇到m24嘅編劇係櫻井武晴

敢唔敢食

ntv搞左個劇場版投票 贏左就會係電視到播 (近3年播過就唔係選擇入面)

我揀左呢套

冇m6?

近3年播過就唔係選擇入面

有冇人有睇嗰個73分鐘濃縮版柯南主線劇情條片？

有

覺得佢大致上講得幾好

睇完唔太記得
即係灰原知big boss係邊個?
如果真 成套野講左咁耐咪曬時間?

紅方就係互知 但又唔share
安室透夠知rum係邊個

係喎
佢最後講咩
一個知佢未死
另一個未知佢變細佬女
咩咩咩咩
屌 成班人啞架!!!!!!!!!!!!!!

係咪休埋今個禮拜咋，休左成3個月又休兩個月真係想死

個人覺得rum係老師

廚師刻劃得太刻意 同埋個樣實在太似一條𡃁(gin派去查毛利?)
分分鐘係gin叫佢扮成咁去刻意引毛利懷疑 因為佢知sherry知嗰啲特點而又曾經懷疑佢地合作過 同時水無又係呢個時候爆rum呢個情報
而黑田就似安室上司多

反而老師先係最直接聯想到組織嘅人
有aptx名單 同羽田浩司案有直接關聯
若狹留美個名係想引人聯想去自己而唔係烏丸蓮耶
補救返自己犯嘅錯?
年齡太後生可能同Vermouth一樣食過早期aptx而不老?
喺assume Vermouth係boss個女做前提 會唔會若狹留美係Vermouth家姐 所以先做到第二把交椅
直接接觸柯南係因為情報喺Vermouth到得返嚟(不過呢part好似係領妹合理啲)
亦都係咁波本先話佢性格心急

終於出1047, 我記得新一喺修學旅行時仲有粒解藥未用, 原來係伏筆黎
今集新一好慘，唔係太講到野

世良係都唔肯放過新一，咬住佢個解藥唔放
新一究竟做錯左乜，要被個男人婆死纏難打

領妹變細原因好似都會講 定係之前已經講過但我miss左
Btw似幫電影鋪緊路

煩膠黎講，世良排第二，無人排第一

蘭比以前好似仲溫柔左

新一好慘，開唔到聲

領妹知新一身份，但佢同新一未有正式對手戲，如果兩人碰頭時應該幾多火花

幫老母搵藥先咁煩姐 搵到就唔煩住佢架啦
我覺得青山呢到漫畫最後可能真係比領妹搵到解藥
可以幫電影鋪路 領妹會係電影變返大個相認赤井一家

世良埋蘭的朋友堆拎情報，我覺得佢好虛偽，對人非出自真心

領妹每次講野都咳幾次，我估係食藥變細後的其中一個副作用

新一變細後，初初睇上冇乜影響，但每次變大後身體都好孱弱同感冒，心痛新一

今年套電影希望會有新火花，我想睇新一同領妹正面交手

出咗1047話+m24 90秒預告

上面講左

估唔到今次東京事變同柯南合作

今次真係事變囉
4月中上畫，票房有機會大插水
安狗

記唔記得故事有冇交代真嗰個新出醫生的去向?

今次領妹真係孤注一擲，睇上新一粒解藥

好似搵fbi去左美國
300幾集嘅事

因為故事講過真的新出係安然無恙，但嗰時無特別留意呢個小配角，所以想問返

畀vermouth扮得都唔野小

雖然新一優點有好多，但你認為佢性格上的缺憾係乜

之前動畫講過小五郎見過新一用變聲器，都有人講過小五郎有可能知新一身份。

同埋之前高木收過新一部電話，其實可以從驗電話的手指模去知道新一身份，但故事無特別交代

無啦啦問條咁嘅野

最初有啲覺得佢唔太理人，自己成日衝（一開頭覺得係踢波，但又覺得呢個諗法太on9，就覺得可能係因為同黑衣人有關，唔想搞到人）
不過呢家肯定唔係

最初都以為佢冇乜朋友（中學）
但係幾次佢番學校都仲係好受歡迎，可能同蘭/園子有關
似乎性格好好

因為睇柯南都睇左咁耐，新一實在太多優點，但好少講佢性格上的缺憾
所以想問下你

柯南真係唔怕佢
佐藤佢驚好多

新一只會暗串小五郎，但其實佢同小五郎關係算唔錯，而且又好關心佢

故事又無特別再講小五郎對新一身份的懷疑，其實作者可以諗下，埋下D伏線都會幾好睇

唔計縮小，佐藤同新一有對手戲，但我嫌太少，希望之後再有機會碰頭

岳父

佐藤其實幾醒，kir炒車個集佢懷疑過啲野，不過查唔到解
起碼醒過佢大佬目慕

佐藤有懷疑過乜，冇深入了解

高木之前有懷疑過新一，但故事冇再繼續寫

咪懷疑好似背後有隻手操控住一啲嘢
因為佢地去到間唔知咩屋，知道有人一早入過黎
同埋佢地楂車追人個陣，畀chianti同kolon攞狙擊槍射穿條軚
但高木個陣係唔覺有咩嘅

作者又冇特別再講

我諗緊如果安室知道新一身份時會點

應該冇乜點
反正佢都發現左
佢個"FD", 秀一又知
另一個FD, VERMOUTH, 又知

反而我想知, 知佢身份前後個心路歷程係點

原來呢個POST開左一年
一開頭推得好快

一年前香港仲好"太平"

秀一未向安室正式承認其真正身份，但安室已開始對沖矢死纏爛打

貝姐係已經知新一身份，但無同黑衣人組織的任何人講過

安室如果真係知道新一身份，應該會好好睇，可以睇新一點兜

之前高木同柯南係東京鐵塔拆炸彈個陣,柯南可能有話俾高木知佢身份(個part留白咗)
遲吓可能會講返

漫畫劇透, 唔知你睇左未,慎CLICK

安室應該知柯南身份(蛛絲馬跡)
不過冇踢爆佢

呢part我記得，但新一話等時機成熟時先會講比高木
目前故事只係話高木知道新一好聰明，但冇交代高木係咪知新一身份

我無記錯D劇情好似係咁，如果有錯可以再講

安室目前只係知新一好聰明，唔簡單；但故事未講佢知新一身份，所以呢個都係未來故事發展的其中一個伏線

啱啱睇返唔見佢有咁講過喎
定係佢係第二度講嘅?

新一話想知佢身份的，會喺第二個地方講比佢

係咪我理解錯左佢意思

入邊有講曬邊d人知道柯南真正身份 高木既話係06:17 有興趣可以睇下

利申 大6網bilibili

同之前73分鐘柯南同作者 講得都幾清楚

高木其實都好信任新一，亦知佢好聰明
如果佢想知新一身份，嗰時可以從新一電話去驗指紋就知真相
不過作者冇講，咁就不了了之

73分鐘講柯南條片
有一個講50年前
組織就已經納入新一的計劃

我真係想知佢點解釋?
同OP一樣 點解紅髮無左隻手

1048出左，今集重點不在新一，重點在領妹、世良，然後到案件

估唔到今集咁好睇，咁多火花
好期待下一話

邊度有得睇1048？

巴打睇柯南睇左幾耐
柯南可以話係陪住自己長大的，所以柯南喺自己心中位置算重要的

頭100集好似有cctvb版，不過之後都聽慣左日文
係小五郎轉聲優個陣唔慣

新聲優都唔差，之前配過衝鋒21

果part有d人做左解說 可以知道多D野

其實今集都幾多火花，貝姐應該係少數黑衣人組織知道APTX 4869其他用途的人

唔洗上大陸網啦
Facebook有個 米花町柯南情報處

心急如焚先會咁

我第一次睇應該係9歲，屋企人買套VCD頭26集返黎睇，之後睇上癮
之後有次半夜TVB咁岩播繃帶怪人 仲記得知佳子個死人頭

圖書館嗰集都幾恐怖以前睇嗰時都唔太敢再睇返

柯南睇左咁耐，都知蘭的好朋友有園子、和葉，親近程度當然園子最好
反而大家好似比較少留意的，究竟園子同和葉的關係係點

雖然園子、和葉都有同場，但佢地好似冇乜對手戲咁

1049出左，貝姐好9，強吻領妹

估唔到貝姐同領妹係咁嘅關係

貝姐強迫人食藥

應該唔太熟
本身唔係同學校
蘭同和葉熟都係因為平次

好爆
冇人諗過佢係咁樣變細

都係，園子似同平次熟D

下集係咪大動作

似係，世良對住新一手上唯一的「解藥」虎視眈眈，領妹仲有野未交代，下集似會講曬

貝姐好HIHI

好惡

應該偷到

兩個50歲

之前講過貝姐話佢好痛恨灰原父母
我估佢可以長時間都保持光鮮外表
但付出的代價係不育/壽命比一般人還短

故事無交代貝姐真實年齡

Btw 蘭的生日日期都未講

世良真係好厚面皮，而且又咬住新一唔放，煩膠程度同少年偵探團差唔多

起碼拖到m24

有冇角色CV試過顯示???

又休刊
世良、領妹一早知新一身份

新一做得好，世良偷唔到藥

逢50,100多數會有大主線 一早預左會休刊架啦
等緊晏D FB GROUP PO埋最新一集漫畫

每年都會係4月上嘅多啦a夢都改左係暑假上 唔知柯南會唔會跟

我估最後貝姐又會同灰原有親戚關係

灰原阿媽同佢咪係姐妹?
定我記錯

自 我講錯

姐：領妹
妹：灰原母

灰原母係英日混血，不確定領妹係咪（同父異母、同母異父？）

唔知今年破唔破到紀錄
支那肺炎

『名探偵コナン 緋色の弾丸』公開延期のお知らせ
この度、2020年4月17日（金）より公開を予定しておりました『名探偵コナン 緋色の弾丸』につきまして、新型コロナウイルスの感染拡大を受けて、公開日を延期することを決定いたしましたことお知らせいたします。
作品の公開を楽しみにお待ち頂いていた皆様には誠に申し訳なく、心よりお詫び申し上げます。
尚、お買い上げ頂きました前売券につきましては、延期致しました後の公開でもご使用頂けますので、そのままお持ちください。

今後の公開予定につきましては、決定し次第、速やかに 『名探偵コナン 緋色の弾丸』公式ホームページにてお知らせいたします。
また、延期しております前売券の劇場窓口での発売につきましても、公開が決定し次第、公式ホームページにてお知らせいたします。
また、4月6日（月）に予定しておりました特別番組の配信は、見合わせていただくこととなりました。

事情ご賢察のうえ、何卒ご理解を賜りますようお願い申し上げます。

2020年4月3日
『名探偵コナン 緋色の弾丸』製作委員会
東宝株式会社

都預咗

貝姐之前好似扮過小林老師
零的日常30-31安室同梓去左學校教整麵包
小林老師有出場
而其他同學話少年偵探團去左露營冇返學
根據D同學既對白，事間線係996話之後若狹老師出場後(倉庫發現過屍體)
瑪莉亞話自己試過被困喺屋企(1006話)，即係當時時間唔係若狹黑田同場果次(987話)
咁時間只可能係1032話果次，但果次小林老師同若狹係一齊帶少年偵探團去露營(零的日常30-31連載時間正好緊接柯南1032)
即係學校同露營同時有一個小林老師，其中一個可能係貝姐扮
同埋1006話、1032話出場的小林老師好怪
1006佢問柯南佢地識唔識瑪莉亞，但明明當初瑪莉亞轉校時係佢叫柯南幫手幫新同學融入班中
同埋1032話小林老師見到屍體好冷靜同讚柯南推理，而唔係因為個好朋友殺人而傷心難過
懷疑佢扮小林老師潛伏係同若狹老師有關

補充多少少
今集小林老師出場
但佢話同安室係第一次見面
即係上次零的日常果個同今次果個唔係同一個
其中一個好大機會係貝姐而安室係知情
因為今集小林老師話「初次見面你好」
少年偵探團唔知有安室教整麵包的事，亦唔知安室之前見過小林老師
而安室又識順住答佢
而今集安室係避免正面接觸若狹的
佢上次去學校正好若狹不在
好可疑...
因為零的日常都係青山監修，冇理由會出BUG
而每次零的日常係柯南休刊時代替佢連載的短篇
每次時間線都係同休刊當時的柯南同時
所以上次安室去學校100%係柯南1032話果次

零的日常唔使咁認真喎
你當係青山滿足女fans兼賺錢就得

而家有咩網仲有得睇動話

今集安室畀人兩頁打暈左...

扮廢攞料啫